<resources>

    <string name="app_name">Proyecto</string>
    <string name="menu_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    
    <string name="instrucciones_uso">Bienvenido a Cafetería - Heladería, 
         estas en el menú principal de la aplicación, desde aquí gestionaras tu
         pedido añadiendo productos a la lista de la derecha. Pulsa en las categorías
         de la parte izquierda para poder elegir el producto que más te apetezca.
         Puedes borrar productos de tu lista con los dos botones que hay debajo de ella.
         Una vez tengas tu pedido, pulsa el botón "Enviar al camarero". Si tienes alguna
         duda consulta con los camareros, ¡estarán encantados de atenderte!</string>
    
    <string name="instrucciones_uso_cafes">Estas en la sección "Cafés",
         elige tu café preferido en el menú que veras en la parte
         superior de la pantalla, y después personalízalo a tu gusto
         pulsando sobre las múltiples opciones que te ofrecemos, y
         si no la encuentras puedes indicarnos como quieres tu café 
         en la sección "Alguna cosa más". Una vez lo tengas pulsa el 
         botón "añadir" para que tu café sea introducido en tu pedido.
         Si quieres salir de aquí sin pedir nada pulsa en "Cancelar".</string>
     
    <string name="instrucciones_uso_refrescos">Estas en la sección 
        "Refrescos", en la parte superior de la pantalla elige tu tipo 
        de refrescos favorito, una vez lo tengas podrás ver el menú  
        para poder elegir el refresco. Una vez lo tengas pulsa el botón 
        "añadir" para que tu refresco sea introducido en tu pedido. Si 
        quieres salir de aquí sin pedir nada pulsa en "Cancelar".</string>
        
     <string name="instrucciones_uso_helados">Estas en la sección "Helados",
        elige el tipo de  helado en la parte superior de la pantalla, y
        después elige los sabores que más te gusten en el menú que te
        aparecerá en pantalla (Tarrinas y cucuruchos pueden llevar hasta
        2 sabores, si repites el helado te pondremos una tarrina con solo ese helado.
        Las copas de helado pueden llevar hasta 3 sabores, si repites el helado
        poniendo los 3 sabores a chocolate te pondremos una copa con 3 bolas de chocolate).
        Una vez lo tengas pulsa el botón "añadir" para que tu helado sea 
        introducido en tu pedido. Si quieres salir de aquí sin pedir nada 
        pulsa en "Cancelar".</string>
        
     <string name="instrucciones_uso_bolleria">Estas en la sección "Bollería", 
        elige el tipo de  bollería en la parte superior de la pantalla, y 
        después elige lo que más te guste en el menú que te aparecerá en 
        pantalla. Una vez lo tengas pulsa el botón "añadir" para que el 
        producto sea introducido en tu pedido. Si quieres salir de aquí sin 
        pedir nada pulsa en "Cancelar".</string>
        
      <string name="instrucciones_uso_combinados">Estas en la sección "Combinados
        de Café", elige el tipo de  combinado de café en la parte superior de la 
        pantalla, y después elige el que más te guste en el menú que te
        aparecerá en pantalla (Los combinados fríos están hechos con café 
        granizado, solo pueden ser con cafeína). Una vez lo tengas pulsa el 
        botón "añadir" para que tu café sea introducido en tu pedido. Si quieres
        salir de aquí sin pedir nada pulsa en "Cancelar".</string>
        
       <string name="instrucciones_uso_especialidades">Estas en la sección 
        "Especialidades", elige el tipo de especialidad en la parte superior de la 
        pantalla, y después elige lo que más te guste en el menú que te aparecerá en 
        pantalla. Una vez lo tengas pulsa el botón "añadir" para que el producto sea 
        introducido en tu pedido. Si quieres salir de aquí sin pedir nada pulsa en 
        "Cancelar".</string>
   
</resources>